[A]糞營運#白貓project#97 當今日冇神解過ok?

成set就係冇呢隻

岸鳩仔有樣睇

沒0

經過今日,我肯定屎社係用咒黎做測試武器

曬夠未

哎呀哎呀 呢隻冇

成set得呢隻

ok

唔巧話我法老
$#欠我的

如果個陣60秒就好

佢個普攻被動暫時得雪村弓同佢老婆
隻拳有普攻無敵 隻雪村有彭健新幫手疊
軍師妹就乜撚都無
廢到笑

得咒武可以拎,其實武都完全無力

solo冰結又ok

4突0板拎獅3槍都有150萬

彭健新真係好正

得chok話ok

雷 + 突 = ....

VIVI親生女

你肯定佢地有測試?

軍師妹碌打唔係無敵咩

個普攻真係,本身隻野攻速野加改左攻擊模組
結果個被動2完全疊唔起又唔痛
真係屙撚

當年追vivi用左3k+石

鬼妹都係20秒
差唔多啦
仲要無cd時間

又唔妥chok

每日一笑

張圖 招技剩係回血 零傷害

好多鑽

吸十二萬血wo打牛牛

見到美鈴咁,唔知夏日水龍槍會解成點

啱啱試係無間斷碌打無敵
不過衰係個20秒陣

老老豆豆 花嫁有邊幾隻先你

夏日得wasai

呢隻真禮幾時出架 凱旋有無
無玩一年 出多左咁多真禮 馬場真係當佢雞

同翼劍一樣 男女沖廁

花嫁我得軍師妹同聖女

好耐無見過板任有咁多石
滾動到哭左出黎

呢個活動個故都同雞差唔多

凱旋有

2個新協

yes go share house

凱旋有得抽喎
share house 果個pool 咪係呢隻

我都想抽呢隻

隻ON9 BOSS,煩撚到

軍師劍潮文召喚

屌到你哭出嚟

食左成個月狗飯終於可以食一日人飯...多撚謝馬場

Thx bro
追真禮真係慘過做雞 明明棄坑前齊4隻 返黎又多3隻

鞭左成年屍到神解仲要鞭

今日4星率UP? 我抽左9隻4星...

冇追開，啱啱提起睇下原來發現miss左2.0

同三隻男豬一隊
唔知發生咩事就完左

隻暗之王boss好撚煩

明嘅

7隻真禮

冇圖話40隻都得啦

我抽左99隻

呢下真係爽喇,起碼要打4-5甩鐘新協
4隻女主一場都要打5分鐘以上

很多活動

唔係冇啦啦開兩倍做咩 馬場計劃通

原來便服真禮同婚紗真禮係同一隻？

有素劍換

係咪又要打幾千甩升

YES啊 有得換衫

CLS
果隻暗之王,點解個被傷害15回以下
隻野打勁耐都唔死

一場九星暗協都打勁耐

on9
隻闇王打唔死你
你又打唔死佢
on99磨關

試著說：我叫你除衫呀臭雞

屌呀 玩咁大
個pool我已經抽左一千粒都係中拳雙刀同槍

rich

唔食暗食光
但魔又界佢剋

即係食得得斬系同男主白傷

抽男主啦

抽左幾百石都冇4星武
點解咁黑

收島風要升左建先打王

放得一招半技能就企返起身 典打

咁嘅時勢用幾百石抽武
我覺得等於用咗幾千石抽角

係要你升建加傷先

小技巧，暗之王，打掉2只手倒地没有罩罩！但是打掉3只后他会起来重召！所以牺牲一个队友被抓走，剩下3个人可以输出很久

最尾幾日先打

家明

個新協on撚9

13星打撚左幾分鐘先搞掂

唉屌
我都300石一把4星
好在唔洗換女主專

小妹好人 幫你轉

低鳩能,解曬3場,已經用左半個鐘
要換把劍仔我諗無6個鐘都打唔完

我決定用龜apk

打完幾場,再睇返啲版任就知
馬場[想攞石?磨啦柒頭 ]

DLLM,光果個打1分鐘完場,暗果個打5分鐘,是咪ON撚鳩

LINK呢

要快應該係男主3隻出3技
一隻SUPPORT

有無人入黎試下家明個打法

膨張する闇:★15に挑戦！【02170】

URLをタップして白猫プロジェクトの協力バトルへ参加しよう！

用男主秒咪得囉

今次神解 真係得頭幾日 上到神台

聽講有家明會冇咁番起番身

無人入 由佢

夜晚自己抱大腿試

個新協開5倍都唔撚得掂

訓陣先再諗點算

個新協on9到

仆佢個街 玩撚到手指都痛鳩埋
先完到一場

座建仲有得升

暗之王果關用男主快過女主？

成班on9仔
有掣又唔踩
打BOSS又唔用3技

黑劍

未得閒打，係咪無男女豬就唔洗打？

今晚去做比人捉個個先

馬場鼓吹瞓住過
女主獲得新稱號：家明

成班老細
日日晏就準時三點玩

同當年魔神一鳩樣要靠建

新協男主終於反cup女主

仲惡過變身協
請抽男主

男主角無死角

女主真係做咗家明

呢個協d街場女主絕對係毒瘤黎

男豬今次仲唔top 0

打個新協都打唔贏
點做top1

男女主都冇

冇男主可以點打？

終於痴左線

升左建對暗之王有傷害增益, 要打左光先打暗協

參照以前冇鵝打13星

諗個boss條友正仆街黎

軍師妹解成咁
釘宮會唔會又係差唔多
好撚不安

個建加好多?我都叫起到24lv,打隻9星boss都要開十幾廿次2技

雪村劍

26LV先開始加攻

魔神個次差成2,3倍傷

今次唔知

今晚用男女主試下先

屌
咁過2日升完先打

走開d啦

用雪村打算

痴撚線

可否carry小薯

你升得黎兩倍掉落都完左

個建要推左主線拎藍鑽素材先？

女主慘變ptgf. 男主大勝

我指個島

YES, 仲要升到25LV..

馬場: 耐玩要素

仲有島

FEEL到翼蘿神解可以DIU死隻暗BOSS

搵人燈下釘宮ok?

星期一堆男主都一早刷完

星期一同啲女主刷囉

係，推曬先升到25

過左15星送突石一甩?

石板大boss 要用男限？

轉男主試一場先

13星已經覺得打得耐
15星升左建先入場

個協仲有32日...OK U WIN LOR

轉一星男豬打一場先

夠250了⋯⋯

good luck

55
好似hai

又射jor250,齊普池 0限
我屌你老母啊馬場

翼蘿有屌咩
又玩有鳩小妹

佢把武

小妹決定凌晨先抽

你地而家知暗之王子厲害啦

去到先抽

反cup

希古恩

屌又打橫左 個up圖網 轉一轉個workflow先

光協係咪無15星？

張相約略見到chok個樣

幾肥

隻王煩到仆街

唔...抽野不似預期
但要走 總要飛
限定不可再等你 不管有沒有非

男主 13 星都好慢 ..
唔知係咪未升建

隻王打幾下就起返身
堅係煩

龍p

見到就嬲

又開D做球關出黎

做鳩玩家就有
無隻打得特別快

下，又想執多次？

頂級垃圾驚

冇用 上個禮拜成個trip都抽爛

日版都無曬人玩
仲開中文

上次茶熊我同溫泉旅館個姐姐仔吹水個時抽
一大跳中月兔龍+2隻
好似係

條姐姐 姐

魔牙

上下兩個新協加埋要肝2千幾3千粒先換得齊d野同升建升石板
唔方唔好多活動喇依家

終於返到屋企

15星打1場咁耐, 點肝 你肝埋我個份

聽講升完建會打快D

打一場暗13星用左5個字

美玲又唔係真係咁廢 碌攻1下10幾萬有無敵

同埋要記住佢係槍黎

快！

你個野壞左呀

Thx
食到氣流

唔中

10萬，好

又hea鳩我

隻boss幾多血呀

好好玩
隊友全斷，一個人打13星隻王打左20分鐘
隻game真係好好玩

成億血

15星果隻應該有4千萬以上
寶寶自己隻女煮每轉打大約300萬(1.5次1技)，加埋隊友係度一齊打
都要打差唔多10轉先殺到

美鈴D普攻咁細力既....

魔王弓毀天滅地

咁咪要好多下十萬先得

boss扣到分當你嬴

on99 9星都咁撚多血

又話男主輕取
9星果隻都秒唔到

目測1億

D人用男女主打新協係咁死

咁冇男女主點算........

打到火都黎，仲要光屬無倍傷，隻boss又剋魔

OK 準備攞石

唉 有男女主都叫救命
無果d咁點算

岩岩屌完飛雞 今日咩環境

白貓執左

建築半減開咗未

唯有用雪村

用男主會瞓低一轉可以兩下s2...
不段loop打足20分鐘
隻王一兩億血都有

用龍女死捽爛捽

美0是咪好伏

成功解體

我覺得自己是零

咁放心去食野唔打機住

估計9星 五千萬 13星 一億 15星 三億

屌佢老母 幾億血 冇男豬玩撚咩

有男主都打到想喊..

特登唔比種族佢 冇得種族特攻

天鵝事變重演

真係慘 玩咗三年冇主角 仲要冇主角打唔到 有主角打到死死下 我覺得直情係仲衰過鵝

6爺今朝追番層樓未

升左建應該選擇多好多，但我驚搵唔到升好建既人一齊打姐

はじまりの石碑Lv26以上でマルドゥークに与えるダメージが上昇(最大約5倍？)

王者又勝

趺都趺咗啦 使咩追 有咩所謂

OK 今日佛心派咗好多石 可以用哂嚟升建lu

lkk 好波

agger

最大3倍 即係升爆都要打1億血

屌你老母條撚屌闇之王多血都算,又要打佢隻手先有得扣佢血
最抵死既係佢仲要老連咁快就起翻身,打到最快計埋打手隨時打1.3億都未必止

塊版好勁？咁難打

即係無用

寄失左行李 屌

d手唔撚落地果下仆街 4個人企係到望住佢幾隻手幾時落黎

素劍

講左咁耐
塊石版到底有咩咁把炮唔肝唔得

肝素劍咋 塊隱形板冇用

怪唔之得C社話三周年多活動

素劍你要唔要 唔要都得既

邊間

其實有金狸貓板是咪就唔使肝咁多

塊版加攻防，其實都要肝埋
如果係加血sp我就唔撚肝了

唔怪得有素劍換

慘

OK
下期出關限制關幾層小丑，蛇龍

屈返光屬

好彩塊版無撚用

呢d反而無咁煩
隻暗王，又要等佢跌隻手落黎，打爆左隻眼跌落黎打得3秒就爬返起身
真係打到講粗口

起身快先最煩

隻手要扮唔郁企定定先快落地

開完2技就起返身

其實女主定唔定到隻暗王,4隻女主都定唔到

女主又時停唔到 係咪有bug。可能原本有得時停

我講緊個隱身版用途je
只係唔少人話無用

打一埸十鳩幾分鐘 開五倍書都冇乜效率
今次協力真心on撚9

定到機率都可能好低
打左幾場未成功過

造球關都造唔到，女主時停無撚用

宜家開5倍咁傻豬咩 個個都未升建

如果時停到快好多

個個以為THE WORLD用嚟打BOSS用任人魚肉
點知無效

咁要兩塊隱形版做咩先
個協咁撚煩咁我寧願同蛇龍玩波波

人地可能庫存一打打五倍書

終於打完15星

痴撚線，3隻男豬都打左好耐，好在我用女豬9射打下手掌，幫補下sp

你呢d叫抱大腿

終於打完9星
痴撚線，3隻男豬都打左好耐，好在我用一星男豬9斬打下手掌，訓下地

佢是旦出個屎塔咪要屈到你用兩塊去2隻角

如果幾層都係 得兩塊都係冇用架姐

仲好意思咁大聲講

舞姐姐

點解個頭又好像key 上去
屍社可唔可以搵個p 圖叻d 既

都係講下姐，入場訓地過都講得架

一層普通
一層臭G
2層隱

望望下又好似係

根據常識推論呢啲治衣通常一揭起就可以

就算唔KEY,分LAYER倒模仿畫又得

咁佢原版更加係

試過 做到一半話熱到頂唔順 都係除哂

其實因為街場多廢J先要磨好耐.....

sor 囉

13星唔踩掣
真係on99

求下你升哂建先打啦

我覺得應該都係跟場主個建
就靠曬你升完開黎俾我地打喇

然後同打完先話乜原來個建有加傷
新手唔知tim
唔識日文嘛

唔問咪唔問囉

死啦 就31號 仲差好多個島未清 2跳凱旋

__你

算啦
都唔會中
ever bucky

+1

+1...

想屌

why me always unlucky

天都未黑哂就貼呢啲野
呢度好多細路仔架嘛

這樣是不對的

最細個個咪chok b同地拖 都18歲架喇大個仔

黑鬼非洲人邊屌到

這裡究竟有沒有管理員

我跌左個一蚊

god will tell you

唉

屌兩個協 有雙倍活動開雙倍加埋都要刷成100場
冇double 呢幾日好刷喇

是咪無大劍突石拎架今次

WHY AR

今晚有冇15星團

這一天, 玩家們終於記起白貓的恐怖

點解我成日斷線嫁

倒帶人生

終於抽到haruka把武
刷返個經驗+30%拎去刷rank先

sor

今晚打返半個鐘5倍先

可唔丁以推慢啲
驚你地誤導人以為白貓好多人玩

本來沉左 你又推返上黎

冇男主冇人權,又打得耐公平咩

幾點? 想john

男主都無檢討下啦 人人都有隻

見到助人勁多+經驗角
但全部都唔係好友

打完一場咪問你加唔加好友
加完入咪有助人技

有無滿活動建既人今晚會想刷闇協力15星

再算 我都唔知會幾點得

你不如直接問有無大腿抱

我
但實際上其實會打多幾多%?

仆街 見到splatoon日版平100
入咗日版
但出嚟嗰陣見個個都拎住英文版排緊隊
是咪中伏？

有無三位滿大劍研 30lv活動建 7凸男主可以carry鵝

我估會下修降低難度

搵個分身用龜apk 實際少少

贏左錢請人幫我打算

限角保底

天呀~~~~~

得趕快開始來存鑽了

求其"立"下眼 見到天真嬌

有牙,未升好建姐

屌你三文魚好撚好玩
不過好難玩

我唔係要抱大腿啵我活動建30lv左

美版今日先有貨
要玩日既早2日都買左玩緊啦
緊係多人今日買美

男主角招2技未斬到落去, 隻boss已經開返個盾

升滿咗個建之後用sok劍打都幾好
係個王爬翻起身之前都扣到佢二千萬血 用地圖炮又易掃果三隻手

平時唔見d法武洗到咁 ，bte俾小夏用打成五百萬

五百萬即係秒到新boss未

刷到350rank應該有好多石
但目前刷到280rank都未追到男女主

五百萬打落去條hp 應該睇唔到變化

好似蛟咬咁

呢掛推得咁快嘅

無呀

刷番半個鐘rank 先

我聽日都打算刷上350

而家先210 ja

打邊關多exp 想刷rank

NM12-2 上次我刷呢度
家下d角勁咁多一定仲快
利申：女主專exp30% now

本人廢, 只可以刷nm10-4,18000 1場

SOK紅毛都刷到12-2啦

原來解包出左夏日角，又換裝

圖?

冇sok 劍

女主？ 魔王？

巴哈

1星女主OK?!

夏日角SS

不過係Seldom Strong 果種SS

屌 快手升滿個新建先

yes

好後生

你竟然咁後生 我覺得自己好老了

你地好老咩??

我出年先考dse

未夠秤

出年到退休年齡了

小三升小四

升中四了

五想考dse

on99

考dse先知中學有幾多個大過小過都唔緊要 唔係踢出校既野 做齊都得

個新協隻王,係咪打多左個零?
用男g3技,條血都好似無郁過咁

正式宣佈 mk仔先係mvp

why? sok雙wo
我未入過協 未有wifi

13* 果隻單人磨左成10分鐘 打完發現仲有隻15* 仲撚痴線

話時話又星期五
即係又有兩日一定冇活動

聽巴哈仔講真札雙先係mvp
對手飛左上天可以s2一野打爆佢
有佢幾十秒完場

我老了

版任被攻擊15次以下, 我唯有一開波自殺算

其實呢到最老邊個
以為玩白猫都係後生仔

一定係我

有冇30 ?

個協夠你玩兩日啦下

不嬲 成日遲到都無事

我遲到校務處同我熟晒
計左每半年 遲三十幾日

小學到中學只遲過一次咋我

咁都有得拎黎打j

唔係鐘意搞串個場蝦蝦霸霸都好少俾人針

日日係廁所食煙捉到最多俾訓導屌獲甘好少踢出校

邊間band3咁勁

好學生

唔係武館

band 1收到我真係不幸

學校去機鋪 2分鐘就到
咁你話放學去邊

軍師妹宜家是咪最強普池角

now 有冇人打半15星

冰結

你咪幸福囉, 我放學除左打波
邊度都唔去得, 俾屋企人見到都問3問4

想拖條女行下都難

我要搭一個站 地鐵

我放學狗衝回家玩天龍

新嗰個貼紙啲恥笑聲好正

我想打

得兩個人

衰咩

有

用露卡企下得唔得

計埋個想入場企既都仲差個

on9 打個13星boss都億幾血
唔敢入15星

一知道星虹第時可以換武就唔想用星虹突角

新協就打, 冰結不了

不嬲都冇用 突極啲饅頭都清唔走

真

其實活動建30lv左之後打新15星協都唔會好耐姐，至少多3倍傷害

如果齊4隻腳就好嚕

非洲人d饅頭邊用得完

我屌你間酒店一入去有五六隻烏蠅

照拖 最多咪比老師問下

有d學校好撚嚴 唔好落機鋪 行街都俾人屌

我果間會捉網吧 機鋪冇捉

我以前中學係前面馬路咋,

放學周圍去會俾老母買餸見到

我嗰間好現實 成績好就唔會搞你

原來都係一班死老野

我成績都係尾一二 但冇人理（廢撚事理 快d等你算上去走左去算

女主定完怪 打怪有冇傷害？

名校係唔同D

頭髮長過女人都唔理你

彈丸輪破/槍彈辯駁V3中文版將於2017年9月26日發售

機會來啦飛雲

25

岩岩回坑
請問女主連唔連專好？
追左450石都唔中把專

1/100

要

唔記得二三星有饅可以突角㖭 用開星虹
經你提一提我可以去突角喇

又有250石

定身嗰陣嘅傷害會累積到恢復先一次過爆出黎

唔該 見人定完我走去打唔扣血以為冇傷害

死老野

今日1500一抽中NEW
黑色頭髮 跳落來 仲要名CV

好似配開一套好出名動畫既主角

屌 福山黎既屌
而家正式齊普POOL

我屌 mo chin

男豬日本飛來

low seafood

die old thing

中咪好囉

《白貓 Project》開發商單指狩獵手機 RPG《獵龍計劃》將於台港澳上市

[iOS]

哇屌,要瘋狂G持先得

咁有自信呀

on9

依家唔比換錢 ？

10/100

認真問 依家要係邊到換錢

9/100

邊度有ICON咪按下

終於搵到了
幾時改左位架

最近

無呀 都抽唔中

超大真係超大

回家 好累

會盡快抽到勇B

有neet 勇者都唔夠
好像要用埋紅蓮雙專

究竟佢地做左乜野可以咁快

滿建
4個識打
差唔多啦

人仲有得抽
專仲有得換

老老豆豆見到勇B仲打到魔王
都算係咁

勇B 3技不嬲勁 佢係1.2技好廢 真係廢

我拎魚強2技都三百萬UP 不過要齊4職

3技都好廢
儲完兩秒仲要再等兩秒先出傷害
範圍又唔大 全hit 中哂又難
好撚反智

睇唔到隻子安拎黎做乜

湊夠四職
完

三技呢個系統本身就on9
多過兩秒嗰啲成日俾人斷
勇b嗰招更加唔使講
隻boss成日唔係走左就係紅光或者捉
華而不實

齊隊

幾時唔洗陪女 刷返2本5倍

聽晚已經book好咗酒店😞

真札雙真係MVP
D手一出未 落地都可以打爆哂

風扇終於面世

巴哈吹奏緊隻臭G雙，話d手係天都打得爆，一召就打爆佢地，勁快一場咁喎
不過光果關要打成2千甩

臭G雙

茶熊 夏雙

其實15星 係咪完唔到場

想玩返，點開始好…？
之前玩到釘宮個期

咁貴點買

睇你既愛去到邊啦

啱啱好去到980羊

扎醒無聊單抽兩野中埋男主 白貓真好玩

On9

3/100

協力真係好怕見到女煮
係咪change the world

舊年買左兩塊真扎 到宜家都未用過

有250石⋯⋯
今次一定會中既！

祝福你

垃圾game
星虹都無粒

iktfb

薯價

一日就搞掂啦啦

收到風 夏日龍騎係金狼

有無人想一齊刷rank?NM12-2

相互慢撚到嘔

有冇人未刷咒劍

點樣配置先可以拎多d經

有無人覺得d5石版任好反智

好天
去游下水先

咪又照刷

無做喎咁on9

用雞雙真係3手一出，企中間開2技就爆晒

Ydktfb

Iktfb

ydktfb

健康人生

講真好似冇邊隻角係連專又異盾又解異常
駛唔駛做到咁

男主少人一把專 好蝕😰😰

出年可以升極

巫女拳?

檀島好垃圾

野食麻麻

又貴又垃圾仲出錯野

同太興 一樣咁垃圾

早知去食新豐記
一頸血

垃圾日本 去到邊黑到邊

又真係一召手就打到
滿建應該一下就爆手

原來造球給小夏親女兒
小夏又勝

雞札先係永恆

有時真係忍唔住笑.jpg

好多傻仔房主 得嗰5 6段見我真扎雙解房
我就唔洗兩分鐘一場 你就慢慢磨啦

真札雙仲咁勁 ,等我課返pack抽抽佢先

班傻仔見唔係top10就解

我代表馬場多謝你

通常唔夠lv100 攞男豬以為自己好威威

乜囉 乜乜囉 乜乜主義囉

儲石唔抽限等7.0all in

小夏雙應該配咩武器/飾物/石版

隻boss起身即刻訓返低
真扎先係最大贏家

7.0都係限

極咒 其他是但

我連石版都唔裝

yes yes yes

今次冇歌換？

點解真扎雙咁屈？
佢咩技能導致爆手咁快

你隻角壞咗呀

游完水食完lunch
精神既

去咩縣？

無男主隊長技要加攻同as先可以一下爆

求配置

女主你架船壞左呀

加隻熊斧放個30秒2倍攻陣應該仲快

加到咁就一下爆

好痛牙 琴日飲左好多油

屌升滿塊石碑打快超多,真扎雙+三隻男主秒住過

夜晚有無人刷冰結/咒?

啱啱訓醒 女主甩左頭未?

新協刷曬拿？咁興奮咁多野肝仲打呢2個

4i去蒲

光果邊搞掂左,暗果邊未升建,過2日先打
想肝一肝大石合體先,幾座都50 50 48/49咁

光果邊金錘加2粒ex加起建要成1700甩，咁快肝曬

3ke同人打,真札、女主、2男主
2隻斬系秒騎士,d怪一出就秒晒
2倍2個鐘唔洗就刷齊

仲差成800甩光

好耐冇玩 想問下近排有咩好抽

可唔可以禁止TOP1入15星協

封面o個兩隻

寶寶今晚打唔打

係咪今晚有冰結場

對上次玩仲係係高登果時

Comeback左
舊有野變哂垃圾

哦

有冇人覺得小提琴版主題曲好正
點解冇得換

咁啱嘅

咁凱旋有咩抽得

扎雙隊真係痴撚線
一個鐘就搞點暗協
光協慢慢打日任清

最上數起第五個

收到風4i尋晚落club yo女

屈個毒撚落club yo女 = 屈盲人偷睇國家機密

決定re nm 了

比女yo

我信畫沙

出街

都係近排玩番?

3000零限 on9

陪審團以1:0通過

本官正式裁定4i既現充罪罪名成立

1:0

個新協有小夏雙/mk雙真係超易打

一抽流星拳星虹

3000JE

結衣黨係特別黑

強烈要求bgm可以揀抽強果首

結衣黨係特別歐 你都係

你唔跑 累埋我地

聽到成個人緊張哂

我想問細紅細綠可以打邊關協刷

咁易打既協好心唔好整啦

SOK島35 36

打sok島快過刷協?

媽啊

Old c food 回歸 想問下邊道刷中同大武器石最快

想追返d建築先

準備去白貓鋪頭溝女

咩事

相都無張 你話去白貓鋪頭比黑雪溝都得架啦

OPA果度就係

三澤紗千香俾我屌緊

鋪定cafe?

成身玩過晒啦一早

去買幾件偶像tee著下

bye
del game
乜撚都冇

又話有女

上次原宿嗰間都係得d鎖匙扣 file同t shirt

又話有男主

Btw 有印白貓既固力果朱古力勁公廁 百零羊有盒
買左一盒中左nemo

呢d店不嬲都係搵鳩笨 得週邊野買

有d幾靚 但係前提係佢有貨同埋有得直接買
入到去幾樣靚野都係要抽 即刻唔想買

唔係呀 我講係果度抽 乜撚到冇 但我課左d file

佢個乜撚都無係指抽唔中啊

你還有党

File正

我都想試白貓e d狗都唔屌既cafe

慘呀

買滿1000yen 有明信片抽 抽左水母 想要真扎

我整比你囉 其實佢只係求鳩其一碟野食 再加塊印左白貓野既威化餅(淋晒好難食)

幾時返香港？ 29號可以抽一番賞

我明明企撚住係佢前面抽

即場課多10pack同佢搏命

仆街 屌唔怪得抽唔到

張圖係英雄版黎既屌你老味

張圖嗰個係一星版，梗係抽唔中

我果陣遲左幾日去都得番好少鋪有得抽

呢隻免費角黎

我準時嗰日去秋葉原 希望有得抽

屌

我25返了

執左佢啦

我冇影到 但係個收銀係短髮版欣宜 所以我諗搵唔到幾多錢 垃圾c社

凱旋一抽饅 今次朝聖非常之成功！係失敗果方面

你提左我抽凱旋
有load

女主再見了

佢真係好撚煩

終於中!

pizza

放心交給我吧

又唔妥人

yesyesyes!

唔放心

on9

新 post有新templete啦

對撚住隻英雄角抽光之王

我今日走先知有

[img][/img]

冇呀 唔敢影 我驚部電話爛

Kobe

仲要頭先先行完心斎橋

我行到腳軟先搵到 睇住google map都行過龍

相認啦你兩個

唉屌

上咗機啦

屌冰結撞到地拖

仲以為你跑步撞到地拖

好勤力 飛左都肝冰結

因為白貓真係好好玩

e 個時候刷冰結既都唔係好人
一定係近期抽到好野重執興趣

最近回鍋 想快啲刷下rank
想請問下而家邊部機有經驗值加成隊長可以入手
已經抽左佢送嘅一隻 抽唔到

親戚叫我carry一場拎石

真札用左女主專,完全係企正中間係咁S2,乜都唔洗做
用你老母戒sp係無限

勁

嗯 冇得用

唔趁兩倍刷咁幾時刷

跑都唔洗跑

今晚有冇冰結場, 想join

Yes

新協都未打完就話冰結

孝感動天
第3張貼紙第1下 女主打孖黎

都係帶土力量好波

4/100

帶土所有game & 現實都咁法老

-50/100

跟氣流中左選拔腥虹
正

跟氣流屌左佢老母
正

推緊NM 今晚再抽

Yes!Yes! Win!Win!

甘多石=.=

好悶呀 幾時出限

為何黑仔的總是我

岩岩推埋新難度夠250=.=
乾晒喇

重拾興趣 今晚有無冰結/咒刷

想join

垃圾光之王
新協俾暗之主撚狗，top1喎

有啲想追男主

都唔知捱唔捱到去第三張印仔

yes
凱旋男女主齊哂 有石無掟使-.-
唔通要抽普池抽火車xd

抽咗4000石都冇男主
已經冇島

有冇男主借嚟攬吓

我同你調轉,4000無女主
有冇女主借嚟攬吓

10點半想打咒

隨便拎去 唔洗還

我想問呢男女主專武器 刷屬應該邊三個

曾經的巴基

想睇光之王俾黑暗之王當狗撚嘅本子

男主到氣點用🤔

join ok?

一個識時停,一個識慢人動作

屌屌下爆翼

光王時停強姦男主
十秒後快感一次過累積爆發男主被秒

儲到紅色蓄力到開到3技就放手

點解

陣間 try try

想睇女主比隻金狼屌

很想要吧

佢set撚左 根本係呢把野先會係咁出精統相關既野
其他杖好似未試過咁

利申得咒杖其他都係3星/免費

有冇換多把呢把SPARE比其他人用

無

都唔緊要既, 星虹武應該OK勁掛, 到時應該會有把泛用好D既武

真扎雙已經刷完石板素劍
仲有班傻仔兩男主一女主嘅完美隊都解
慢慢磨 唔阻你

梳

撳左半個鐘都未見as30 =.=

男主 用邊三款好?

換左女主專
不過仲未中女主⋯⋯

same

矛男主 是咪可以刷少三個素材升把爛鬼劍

課金

換左就會中

唯有咁稔

是咪有人打咒

唔是冰結咩

咁每樣半粒鐘 點睇

其實咒用乜打

幾個女主跑住去
利申 我無

橙呀光仔

好似未夠人

推完1島了

岩先仲有邊個話想打
又唔見左人

祝福

冰結-2

我看到可怕的未來

試一場先?

G

61559

近排先玩返
想問呢舊野重有無得打

ネモ成日比人推做鴨

圖2我清左邊
幾把飛斧飛黎秒撚左

我咪Nemo

開書? 定試多次?

開得
有2隻vivi
圖2一人揀一隻角就得

原來係你

去換

我都唔想
企中間打得晒2隻角
但有d風險

霞拳係咪神解左都係垃鳩圾？ 成兩年無玩

其實你地揀左邊隻角?

係咪要升爆個建先有得換
Thx

左下

咁我右下

vivi

睇錯

比人斬死左

有電話

無野喇 知點攞喇 唔該曬

跟唔上時代啦已經

一陣係咪打咒？

我ok

到咒?

完左5倍, 打咒 ?

開左咒

開左書?

女主招s3

打13星一場廿幾粒，要打幾多場 個兩倍幾時完

下星期五

好似有啲細石9999 左

仲差成600粒光關料
打到想嘔

寶寶

完左書?

要用黎整咩??
起建唔係要好少咩

30秒

換ex石

完左

hang jor 機

sor

d ex石

屌入左個街場
條友得6段2個人就開左

5倍書 3倍書大放送, 以後只可以睇段數

都幾爽

十六段

南哥

黑翼bb

白貓死忠

南哥16段唔係應該神早咩石錢魂都唔缺喇咩

原來南哥16段

吓? 我16段左都唔知幾多萬年

白貓po好多痴線佬

十六段大神

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

如果想我哭

仲有成5x粒
到底要幾法老先會用得晒

收到風 三大合作
其中一套同美好

係就仆得街

星期日掛八號波
連個天都要我地係屋企玩白貓

Yeah又射空多250石
推埋嗰半個2島nm再抽⋯⋯

八號波緊係留係屋企做衝RANK狗

Btw 屌你老母抽蛋網呃9我
超大先抽
頂你得4金 4pizza

居然仲有人信

痴線 洗左成億都冇30%技能強化

嘻嘻

8號波 留係安全地方玩白貓

我啲魂俾白貓食左
交換左咩都冇

星期日先掛八號

你望吓個禮物箱先？

Sor自膠

唔通一至五先掛阻住人返工

不如練熟d傳心術再抽

嘩屌你合體又食撚左我3000粒細石

有冇巴打已經9999左1000000魂換個隻石

飛哥

今日專心打協

打八號

可以瘋狂玩白貓

刷rank time

最強splatoon2實況

就黎想用石升爆個活動建

升完個建打13星重快

係咪13星效率高啲???

成個熱門都畀波台啲假膠post塞住哂
好心班友搵啲正經野嚟做啦 e.g.打白貓

熱門都冇野好睇

你地真係好愛白貓

因為連登係無野睇

白貓成日都卡loading

我都好愛will

下，好快升完咋wo

我好愛帶土

咒雙難打到仆街, 有冇教學 用咩人好

房號project

我帶你打

水母 mk仔 勇者 果啲囉
問題係你有無姐
揾人carry好過啦

咒雙第二關 4場先
07333

AI雙, 屌完屌唔返轉頭

邊隻停左3個月冇玩....

黑貓2

冇人打都係自己打算

你拎石定刷?

拎石only可以幫你

打

我愛你

96300 要唔要三冠都冇所謂

打完相互再開

唔係協冇相 44692

有架

唔識 58294

19434

74739

夠數啦, 唔該哂

我唔得閒要去食飯，搵第二個打

想問下依家最高rk係幾多？

350

夠啦 thanks
唔係好識打最後個boss,

收到風 翼蘿神解屌打暗之王

最後個boss要係圈外面用絕招先打到傷害。

原來係咁

我抽到新角不嬲solo協力試刀

Ever Bucky

係咩遊戲先覺得唔使留住老ass

Yes!yes!yes!

Ass已留

哇屌 岩岩先睇到套戲一次過幫成堆人吊頸

我抽到新角會去協力曬

就推完nm2有250石

祝福聲想你都聽到

中呀今次要

2粒星虹
屌你白貓

橙

我都想吊

12-2開5倍一場5萬幾經

岩岩先打完2粒星虹，又要打素劍 。白貓真係好好玩啊

嗚呀 又唔記得抽凱旋

可以用咩刷?

今日係第2次饅頭都無得食

實現0的突破
白貓好好玩

女主

我好明白你呢一刻唔中既感覺

哇屌 隻暗之王洗唔洗咁on9
9星打左差唔多10分鐘

可唔可以帶堆我刷 為左男女主重置左島

有無人刷kc協

正傳定外傳我都越黎越似男主角 好撚型仔

刷緊 2粒飾

Re埋nm都唔中
31號落架
30號課課佢先

普通關都有2倍經up?

吓 又2倍經又5倍書先得嗰5萬

想問下凱旋應該抽邊個好？

夏雙點打暗王？

All

二技打手

go?

點樣速刷 頭先同個男主都有派磨

你鐘意

我滿建打十三星算

唔得了 又出多隻 費事陣間打一場就走

moe moe

凱旋免費係咪冇金袍架屌
日日都係饅頭on99

下 咁橋姐 我刷左成幾粒鐘你唔知

有金又點 pizza

迷卡黨

星石都冇粒 單抽根本呃人既

好靚呀

連續2日凱旋星虹😞

凱旋仲有3日睇黎都係乜柒都唔中

原來得返三日出埋水母比我齊pool

魔王

真扎斧

屌你個老母

齊情人4神

俾塊pizza黎呃下我俾個假希望黎呃下我都好呀
真係日日都藍袍饅頭
chok: on9!

連續兩日星虹 唔知好彩定唔好彩

原來隻狐斧都好勁下

聽日解乜

齊kc

飾